其實到底應唔應該相信女人

你信又死
唔死都係死
咁應該點樣選擇？

基本上兩個人相處好多野都係講個信字
但有時候真係會好容易胡思亂想
作無謂既猜測
令到關係惡化

點樣先可以清楚明白女人個心諗咩？
我可以同你講
冇人知
就連女方當事人自己
都可能唔知道自己想點
何況一班男朋友？

你估到佢諗咩
佢又唔滿意
你估唔到佢諗咩
佢就發脾氣
that’s a loop

女人口口聲聲話愛你
其實到底真係有幾愛你
女人成日問返男人
「你到底有幾愛我架？」
但點解問呢條問題之前
女人唔諗下自己又付出左幾多既愛？
點解成日又問埋d咁模棱兩可既問題
你叫人點答
何況 我地答咩都死架啦屌你

咁應唔應該信男人

我唔認為有男人係無情
有既個啲唔係男人只係男仔

女人呢就難講了

點解女人難講 男人都可以多情架 女人都可以專一架